{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055180",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74992&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "센스펜션"
    },
    "text": "ペットの連れ込みが可能であり、プライベートにバーベキューを楽しむことができる宿です。 周辺にはミョンジ山が車で6分の距離にあり、カンシ峰自然休養林は車で22分の距離にあり、赤木ヨンソ滝は車で24分の距離にあります。 入室は5時から可能であり、退室は22時以降です。 ご利用いただける客室は、A、A2、A3、A7、D5であり、スパもご利用いただけます。犬の連れ込みは全客室可能であり、小型犬は2匹、中型犬は1匹、大型犬は相談が必要であり、現場決済が必要です。ペンションは駐車場、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器を備えており、夏季には無料で運営する共用プールも利用できます。 プールの利用時間は10時から20時までとなっており、水着が必要です。 また、バーベキュー設備もあり、炭やグリルのレンタルも可能です。 バーベキュー場の利用可能な客室はSWEET、SHINE、SMILE、SOFT、A3、A5、A6、A7、D,D2,D3,D5です。利用時間は7時から22時までです。 しかし、現場の状況や天候によってご利用いただけないことがありますので、事前予約が必須です。最大人数を超過すると入室できず、保護者のいない未成年者の利用はお断りしております。 その他にも火災危険物質の使用とゴミ処理に関する注意事項があり、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 また、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿ではペットの連れ込みが可能ですか？",
            "answer": "はい、この宿ではペットの連れ込みが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはミョンジ山、カンシ峰自然休養林、赤木ヨンソ滝などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能であり、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "どの客室を利用することができますか？",
            "answer": "ご利用いただける客室はA、A2、A3、A7、D5です。"
        },
        {
            "question": "ペットの連れ込みは可能ですか？",
            "answer": "はい、全客室でペットの連れ込みが可能です。"
        },
        {
            "question": "犬の連れ込みに制限はありますか？",
            "answer": "小型犬は2匹、中型犬は1匹、大型犬は相談が必要です。現場決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿にはどんな設備が備えられていますか？",
            "answer": "宿には駐車場、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "夏季に利用できるプールはありますか？",
            "answer": "はい、夏季には無料で運営する共用プールが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は10時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー設備もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用可能な客室はどれですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用可能な客室はSWEET、SHINE、SMILE、SOFT、A3、A5、A6、A7、D、D2、D3、D5です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は7時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "宿の予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場の利用は事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過すると入室できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超過すると入室することができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の利用はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用とゴミ処理に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用とゴミ処理に関する注意事項があります。"
        },
        {
            "question": "以上の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金が変動することはありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 714
    }
}